#jQuery x JS x HTML/CSS Website

##Contributor : Thomas Rampin

Site de drag and drop, fun, ou on peut choisir different objets, et les placer sur des personnages. 

### Source / Inspiration

* **www.themustachegame.tv**
